我都認為要整休一星期，四大原因，追返文宣、加強凝聚力去避免麻木先

有幾大原因
一、連續出動，身心一定有一定程度既疲倦。

二、一路太多警黑事件發生，未煲大到一單下一單已經又出現，文宣做嘢幾快都好，materials都未可以廣泛傳送出去。

三、策略既檢討同方向既討論，大家都想可以喺一個信心、決心最強既時候出去抗爭，假如我地有一個更fine既策略（並非大台，但係會令群眾都安心，知道進退將會有據，行動會更堅決有效，而唔係返到屋企，又有班軍師或者其他前線忿忿不平咁喺到話應該點點點——先再討論一下，我覺得有益。

四、民意 其實唔係話少左現有既民意，而其實係同第二點——運動既速度減慢左我地吸納新民意既深度，我地未黎得切elaborate，甚至記者、資深傳媒人今日開個好po，都未比得曬所謂身邊淺黃睇，何況淺藍，我地要凝聚返身邊既戰友，文武兩路反擊。

最後最後，我覺得我地確實只有
1. 團結
2. 堅韌

先係真正敵人冇既嘢

每日既望天打卦，只會令我地抗爭情緒受影響。呢個抗爭係有排都唔會完既，各位共勉！

推

支持

依家直頭需要諗新方式抗犬喇
放蛇
想我地忙於捉鬼 我地要諗方法！